麥當勞仲有全翼賣喎

岩岩先叫完
一盒全翼一盒全䭔

Hahahahahahhahahahahah

有D尷尬